收手好嗎？抽夠皇馬水未？

話哂都歐聯三冠俾下面好wor
成個地中海都俾你地班疤狗抽乾

改完名再出POST啦

拉莫狗出黎扮狗叫咪放佢一馬

無開賽後禁藥抽水post已經好克制了

真係食禁藥都未驚過